無聊一齊吹下水？求下你地一齊入嚟傾計

傾乜都得

Lm

新人可唔可以lm

屌你牙妓

春袋摸下你大脾ok?

食兩舊屎先

差少少先搶到

收皮

洗唔洗咁惡

想問下得罪咗呢個po啲咩

不嬲

想食杯麵

大家姐又壞又惡

你最有意思

禾系貢丸

摸，你慢慢摸

你個名

-.-點解要咁對小妹

Yeah Yeah Yeah Ole Ole Ole
今晚扑嘢夜唔夜呀
叫雞好過摸大髀

我個名做乜-.-

小你妹

點呀

Boooooooooooooooooooom

再見

有幾多人經歷過伴侶/身邊好友逝世

晏晝睇呢個睇到喊

你人衰Jer臭冇人抖
阿差同你做朋友呀？

wowowowo

最近少咗見你上嚟

-.-少女心

唔開心？

-.-請收皮

唔挽留？

你好

挽

-.-認真

我挽 挽留

唉
今日都係咁諗

好我留

你頭痛好返啲未

胃痛

合味道香辣海鮮味世一

挽你老母

第一下諗到如果係我自己會點 我應該會崩潰

完全封鎖

我唔好

保重身體

-.-

好惡

大家咁話

休息多啲

尋日都仲有少少 仲要飲酒飲到勁頭痛 好彩今日冇宿醉

搞咩胃痛

任何人都有機會咁後生就幾時死都係注定左，要記得佢既好，記得佢曾經咁努力

點會冇你份

樓主勁溫柔

你中意食咩味

唔搵我飲？

真

唔想保啦，由佢啦

海鮮

樓主可以收皮先

豬

我都覺

無心情

我飲緊了 tgt?

感冒菌入左去

我走，別輓回

人生好化，短短幾十年

咁遠

死仔 你幾時又改左名

前一排好想自己人生突然間過得好快

咁挽回

你個到都好遠

我新人嚟-.-

咁大獲

又扮

係海中間飲

又諗住開live?

上次冇-.-

-.-麻煩叫連仔del po

樓主我到了 你在哪

你個number改唔到既啦

游緊嚟中間-.-

屙水屙左五日，胃痛到食唔安，坐唔樂

-.-我自己都冇留意自己個number

唔怪得之見你精神都冇咁好

P.s. 我係個底到

柯左五日好易脫水 睇左醫生未

你呀媽記得好清楚

巴打玩開雜技？

潛開水 所以見我成日覆得好慢

佢on9

咪浸親

睇左

珍惜身邊所有人，每一日都要有意義咁過

搵緊替死鬼

真 你都係！保重身體

咪嚇我

驚嗎？

少少

渣ga 但你去完啲猛鬼地方喎

去到先知 好彩多人

有冇發覺愈玩愈多

屌你老味你係嗰陣講我應該嚇撚死

你陽氣咁重 唔驚啦

啱啱出完陽

咁公開咁講好咩

健康？

唔係好公開姐

唔係戒既咩

非常

戒咩 蕭別離都破戒我仲戒？

其實戒唔係仲更加衰咩

你問下蕭別離

攰 瞓了

好煩點解我咩都做唔好

聽日見

唔好咁講

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

人？

好耐冇見有冇搞

搞乜？

howdy

乜卡

打錯字呢排有咩搞

冇嘢，覺得自己好廢姐

訓教卡

hea。天氣差風濕，人又肥腫, 無乜動力。

喂 我唔比你咁講自己架
你有價值架喂

on9 上香討咪得

飲袪濕茶
水腫就飲紅豆薏米水

女朋友煲就飲

咁你叫佢煲啦

係。。呢排又濕又熱日日開冷氣

無女

教你煲喇

你今年dse gg ez la

你都買？

要女朋友煲

買咩
我路過答爹咋

我唔考dse的🙏

你快啲識番個啦

你IB定alevel

唔使啦

你ive升u未？

我讀vtc 🙏

絲打平啲喎

唔想讀住暫時
想拉工番
可惜屋企人唔比我番

冇錢買呀
窮絲一名

即係未升？返乜工？

vtc讀乜？

送比你又點話不過要面交喎

未呀
諗住搵份文職

你有肺炎

酒店

計幾算😂

唔出街呀

升得poly

遲下先啦

幾好，要讀密碼學。我都有興趣

iCloud 果啲？

文職有乜返？admin?

就係想搵admin黎做
再唔係就hr都得

人工？

好似幾好玩wo

你讀咩

慘慘

哇 唔岩我玩

你今日食左咩呀

有無多過10萬一個月

有啲興趣tim
頂又多樣野可以學下

有無course outline想得閒睇下

我講緊野食呀

咁整完咪坐係到打機訓教食野？

收手唔易🙏🙏🙏

算啦我都係遲下搵份文職做下算喇

咁做嚟做乜

好啦 我唔諗呢堆野 我諗其他好過

你又想食咩呀

有人掃場咪忙

菜心就咁用水滾熟食好啲 唔好加蠔油呀
魚有骨（叫男朋友整
又肉餅（試下第樣

點衝封咗關

比我安穩兩三年先啦

男朋友點識？

how to prove?想入冊？

你估下

ive?我都想知點先有女

唔係學校識架
打band識架

oh oh oh你metal人。你聽開乜band?

我路過
我想問樓上咁多吹緊水嘅
你地係咪本身識架

原來係絲打妳

菜心我用滾水加少少油烚，上碟後加咗少少蠔油呀
魚係三刀魚，唔多骨
又肉餅（我好鐘意食隻咸蛋)

妳又食咗咩？

乜都聽
聽完可以試下打出黎再唔係就彈出黎

終於認到我喇

水餃同蘋果再加杯紅豆薏米水

咁都要有錢先得架
唔使養家咩

唔係呀

有無聽motorhead

話說今日樓下阿姐包果啲水餃超好食。。。
乜妳食咁少嘢。。。。

係

呢個冇
反而有聽日文果啲
之前聽開gazette 跟住轉左聽Alan ealker
呢家暫時聽古典音樂

冇胃口唔舒服唔想食咁多

唔使養娘家同儲錢咩
買餸都要錢架

男朋友做乜工？打band器材點保養？

我係搵啲好聽同有興趣果啲黎聽
有時啲老友介紹 我都走左去聽

呢家大失業呀
我問下佢先 我果啲都係佢幫我整

後者就差唔多所以唔舒服

咁點租studio?

唔知呀 我負責上去玩架咋我咩都唔知架

聽過呢隊個名
好耐喇wo

點睇架醫生

真係唔知佢地
我有得玩就得

我試過係外國彈，竟然有好多南韓人走過嚟聽，之後先知原來X Japan 好多歌都有南韓 version.....

我諗出名先多version

醫生憑感覺好難斷症架wo

唔舒服唔錄住抖兩個禮拜先

係，我果仲俾人拍理片

彈得好麻

醫生我啲朱古力呢

早晨

睇心情架咋
呢家隊band都散哂啦

向好果方面諗啦

你咁夜仲唔訓既

唔鍾意食酸野
又飲暖水
我都想早訓呀

大家各散東西

差唔多喇

就算冇連登都會有討論區出現

好悶

我用暖貼

祝福佢哋啦
妳都可以同男友搞二人 band

醫生呢到有人悶呀
醫生呢

搞野食打下機好過
音樂得閒玩下

訓到先得架

晚晚都訓唔著

再加張被
之後全日留係床到要人服侍

明明係醫生 你冇得拗架喇

唔舒服姐

因為冇女

不嬲多架wo

因為想人生多啲時間用

我都學下你先定期練下

你唔明架喇

你屋企人呀親戚呀果陣啲老友老師同學呀應該認到你

錯
係做三日貴妃之後變番女僕

你是我這一軰子都不想失聯的愛

你係呀醫生道門整好未姐

呢家9月wo

轉到既比啲信心自己

快啲瞓啦

你果陣搞咩黎呀⋯⋯

終於有人叫我訓 感動呀

下姐係點呀

歌詞

之前有個醫生整爛道門到呢家都未整好

係呀 祝你有美好的一天

你同我都係夜鬼喎

你又知

但係我未想訓住

咁姐係歌詞定對白

哇路怪得認你唔到

1號波姐 聽日仲要返工架

係咪菊梓橋首一輩子

上兩個po架好耐架喇

永不失聯的愛

我想訓呀⋯⋯

唔使番工掛左波咩

訓架喇

起身聽下先

未，8點要送早餐

外賣唔該

凍撚茶想唔想飲

好似話有個病人扮探訪者係咁走落床玩門結果道門爛左
最好笑道門係自動門

要熱朱古力唔該

我訓喇
早抖喇

Ok 幫你加下料

開工

窮

好啊 我地一齊瞓😘

賭神

Nancy~~

東東同廁朗喺邊

有新sticker好正呀

黑貓多左勁多個

上黎就見到你叫我

掛住你你呢排去咗邊度

未更新

呢排上黎都係去其他台

快啲更

好多貓

哦..

冇得更

Wild Nancy

我返黎啦

係咩 記得之前更過 出左新腦魔個陣可能我記錯

係技巴

好好玩

飲酒la喂

唔得嘅

公廁有冇新劇推介

之前因為白石麻衣有留意過呢套
Bookmark先
記得主角之前逃恥又係做基佬

佢個角色都幾搞笑
冇睇逃恥 一開頭將佢同doctor x個蜜瓜大叔撈亂左
仲想睇寵女青春白書 好似好好笑係個阿爸(室剛)因為唔放心個女(永野芽郁) 所以要同阿女一讀上大學

連登個遊戲冇左

你玩開？

唔係 淨係玩過幾次
突然間見到
個sticker同你個名好襯

隻喵好得意

貓奴

唔正咩

要扮下傲嬌

我又扮

妖怪速速現身

我唔係

放工開心仔

你頭先蛇王

Hi guys

扮工的心理願你都懂

係guy 冇晒人

講咩呀

巧靜
你唔要水獺啦？

咪偷睇

水獺慘

偷睇師

人生好艱難

我都覺得

可以

我冇咗你嗰個

而家都唔明生存為乜

人際關係好煩 講多少少又驚得罪人

係 圈子愈大就愈驚講錯野

有冇人

屎早晨

連貓真係好撚正

咁早

有咩搞

朝早f5完ps5依家祈禱緊收sms

賣得好貴

放比你？

我ps4 就夠有錢都等轉電話

Jj插沙求正能樣

屌比個雷嚇親

-.-
今舖fatfat

比你

嗨

好賺

哈佬

靚女好

唔靚了

唔好咁謙虛

靚女已死

貓貓

認我做契爺

做咩

又冇心機做嘢

抖下先囉

Hea咗成日

大把時間做

有錢比我叫daddy 都得

唔覺得

有出面賣20000

唉

陪你啦

分比我就叫

我覺得還好 話曬你靚女

其實我係紅巴

好呀就係等緊哩句

其實我同巴先會易fd

好得閒

好嘢

冇嘢做咩

lm

打機

打咩機

你唔打的

我打你部機的

我部機硬啲

咁我出摺櫈

玩多幾日都走啦我

Hello做緊咩～

藍妹好味，喜力還好

你走去邊牙

咪過去讀書

你會唔會再返嚟

咁又唔知喎到時先算

連登陪你

祝你順利啊屎屎

幾時好人咗咁多

我不嬲都禁好人真㗎你過咗去外國之後要開心啲呀，溝下鬼妹享受生活，得閒再返黎玩下，加油，咁你幾時走

屌我啲frd都冇同我咁講過

好灰 鼓起極大勇氣打算打電話同佢講我依兩年對佢嘅感覺 但突然淆底收咗皮

今日再問佢得唔得閒 佢錄音嘅態度同語氣勁差 我今日成日都勁灰勁頹

到依加仲妄想緊佢會唔會突然話得閒

原來我咩都唔係...

..

下個更美好

fd先唔會講

你係一個好好嘅朋友嚟，佢哋都會掛住你的，到時去咗外國記得開心些牙啲有趣事，趁而家喺香港，同佢地聯絡多啲啦

做咩點點我

攬攬I know that feel

死嘢個心酸咗下

因為無言

唔好咁記得得閒上連登搵我哋

唔好聯絡

可能之後再同佢講冇feel

真係唯一方法了

一定

乖

Include u

我都想去識鬼妹

呢排中意百威

Ho

不了

邊度有得賣

呢排越嚟越早瞓 依家又開始眼瞓 準備瞓啦 晚安各位

7仔都有

So early 早抖疑疑

Yeah 唔該晒
頭先飲得太快飲到個頭好痛

做咩今日個個都喊

早抖

新人lm

做咩唔瞓

我今日冇掂過酒

夜間精神過度症

上黎r水吹

Hi樓豬

樓豬唔招呼新人既

Sorry我都鐘意Elon

秋天該很好你若尚在場

春妹仲認唔認得我呢

喂阿衰仔幾時改咗名

訓唔著，太多嘢諗

聽日掂

好耐冇見你 幾時再開記者會

大家早

仲聽日 陣間返到屋企就掂

我係邊個呢

我又失眠了

Wow去咗邊禁夜未返

放吾低一點野

都係感情問題啦。放吾低之前個個

打牌

我自己衰咗啫。個原因好白痴吾想講

上年發覺做狗太辛苦轉咗工

當然吾係啦。個原因直頭低能🤣🤣

點解未瞓

其實知道同佢冇結果。因為拍拖個陣好多時都吾開心
我成日係到唸係咪我吾識拍拖。
依家分開咗反而個人輕鬆好多。但我自己就一直沉淪係過去。就算有新嘅機會我都好似冇左衝勁咁。直頭想以前麵一個人

春袋發情期

每個月定期發一次

你長期

考想識女仔

我300

我都想 可惜望到自己個樣都係算

Who

一次長達30天

攰 多野做

我都係 仲要毒撚

我

會唔會掂到太陽

m

security學乜？course outline?

不過今日好攰

咁細個

唔知點講

其實我唔係vtc我個朋友先係，我幫你問吓佢

約完個網友出嚟之後 畀人del咗chat
肯定係我個樣作怪

搞咩嚟🙏

uk bada

go

真毒 idol豬

wow master chef

Nani?

hello

打maimai

有冇我咁毒

返工

瞓先啦88

想同一個uk cda發展>////<

u 廚藝中西甜品邊樣

落雨心情好差

我敢認第二冇人敢認第一

畀啲例子你

暫時兩樣都學 y2再揀

哇...靚咩

同我細佬同年 我接受唔到細我or 大我2年嘅人

我讀中學

我心情會好

中廚有保哥？

點解？因為睇住啲人冇帶遮好狼狽？

who

你幾大呀

乜鬼

係連登同現實都俾人話毒

早訓係好事來的😖😖😖

咪踢爆啦

....唔會 只係好鍾意陣味 同埋望住落雨好舒服嘅feel

會令我覺得好灰 一落雨就乜都唔想做

大你6年

好空虛

呢啲基本啦 試過畀人話 見到我個樣都知我毒

黃亞保

你識佢？

即係幾大

落雨我覺得硬係有啲草青味

year4

今年grad?

典大６年

咁我又冇 純粹性格毒

ys

我幾鍾意

變態

你問佢

寂寞嗎？

屌變態佬

who?

仆街爆咗

袋

how?

冇嘢我聽日問吓個frd online security 讀咩

f5

寂寞 但唔知自己想要乜

唔係

佢話叫你答

想要乜？

佢大我6年今年y4

1001